八名韋斯咸球員出現武漢肺炎病徵

West Ham have eight players in self-isolation showing mild symptoms of coronavirus.

Hammers vice-chairman Karren Brady revealed the number in her column in The Sun as the pandemic continues to cause major disruption to the sporting calendar.

Brady wrote: "I am relieved to say they are all showing mild symptoms and, along with their families, seem to be well.

"But it is no more than a handshake, sneeze or cough away from any of us, so no one should be complacent."

Earlier this month, Brady stated this season's Premier League should be declared "null and void" if it can't be finished due to the coronavirus pandemic.

But Brady says Premier Leagues are committed to finishing the season.

"When we - all Premier League clubs - last spoke, we agreed to get going again as soon as possible," Brady said.

"And that games will run into July, if required, to get this campaign finished. This is the plan. This is what we want to deliver.

屌你老母死曼狗.jpg

又贏

佢走撚左咁大半年喇喎

阿記班人無嘢?
Arteta又出事 WH最後踼完阿又出八個
反而阿班球員一個都無

是撚但啦 奶共就係要鞭

好多中招嘅都係倫敦球會

隔左三星期啦都
擺明出去玩出事

根本d球員自己出面／比家人惹到既risk仲大過踢波比對手／隊友惹到

疫區
落pub= 老蘭

個主席第一日就想腰斬
仲唔做野咩